OXY 苦主區

好耐冇玩油股 ，今日睇返發現OXY得返11蚊
連續幾個月陰跌
已經同股災谷底相差無幾

利申：18.8放哂

14.7入，12.9放哂

升左啦

心動想入